中国女大生獨闖可可西里無人區 25天後只發現骨骼組織 父：「感謝黨和政府」

中國24歲女大學生黃雨蒙（又名黃木七）7月初獨自前往青海格爾木旅遊後失蹤，格爾木市公安局昨（1日）通報，在可可西里自然保護區清水河南側無人區相繼發現她的身份證、學生證，以及相關隨身物品，並在現場勘查發現人體骨骼組織，經DNA比對確認為黃女的遺骸。警方經初步偵查，已排除他殺，相關調查工作仍在進行中。她的父親則發表聲明，「感謝黨和政府」及各地警方的努力。

多謝習總

25日就得返骨？

沒有黨就沒有dna

俾動物食左？

求鳩其見人骨就話係 CLOSE FILE

仲要排除他殺
可以點做到

死因無可疑

似係

純屬意外，close file

天葬模式啟動！

今日香港

任意下定論
講埋你地班連登仔都係

無嘢食有兩腳羊自動送上門, 仲有骨淨算執到喇

一定唔係兇殺

支那式無可疑

DNA 强大了

搵到條屍都要多謝黨

99.9%
可可西里係肉食動物天堂黎

話時話，呢單野條女俾人發覺佢係we7 post開朋友圈內容都係極度負面極度抑鬱
所以推斷佢去可可西里本身就係去自殺

有總加速師， 乜Ｘ野都加哂速

黃木七
又木又柒
佢地起名真係毫無美感

佢老豆可能本身只差幾個月就可以當上党領導子女的外祖父呢

都話呢份工抵做

一個人去呢d無人自治區 行程都怪怪地

進撃的巨人入面 格里沙個老豆知道個女比軍方拎去餵狗死左既反應一樣

識玩， 如果追究會被禁言/滅口
佢選擇歌頌黨，就可以將件事以「歌頌」方式揚出黎，全支那人都知

諗起巴拿馬雨林單失蹤案又係唔見一排就得番白骨

其實都唔意外 新疆青海西藏咁偏既地方成日都有狼群襲擊人同村莊

感謝我user名

動物食

何來有啲dna對照？？🤔

因為基本不受人類的干預，這些棲息地共同組成了壯觀的荒原景觀，成為了藏羚羊、野氂牛、野驢（Equus Kiang）、狼（Canislupus）和棕熊（Ursusarctos）的家園
見到有動物就食㗎啦 有骨搵得返真係要多謝黨
Natural Selection

支那北佬係咁

可可西里無人區好多野生動物
狼 野狗 咩都有

向大陸，上網直播殺人
一個人幾日可穩過百萬
姦，打，殺，食。

預言

比野獸食左

去得個度都係想死姐

講真算幾靚

呢個唔著衫入東亞叢林100日都冇事

套起有套西片係講食人

可可西里電影情節

sorry
黃木七，又木又七

邊度搵？

獨闖可可西里無人區
要人搜索同要人救, 唔感謝搜救人員仲可以感謝邊個

識字先得架
淨係識D筆劃少 簡單既字
你仲要求D咩

有動物食咗？

點死的？

日本有個傻佬走去敍利亞俾ISIS斬頭
家屬都係第一時間同國民謝罪

狼

應該係餓死 之後係天葬

東南亞叢林下話
btw東南亞邊度先, 好多已經無晒D肉食動物相對安全好多

野外地方唔出奇

拍得片搵食既背後打好哂低啦

google囉
重有成169高

成日見到鄰國用斤黎做人類體重標準
感覺好似秤緊食物咁...

可可西里無人區如果租車去，當年我去旅行想去，但得1架車師傅都唔肯去，要2架先肯。佢地話嗰度真係叫天不應叫地不聞，如果1架車去，萬一有咩事基本上死緊。所以我信真係動物食咗

到左現場，見唔到附近有人
ok，排除，close file，感謝黨

香港警察已學足

骨有dna

會唔會係盲山 捉咗佢做老婆

前兩年都有個福建妹，專登走到北海道阿寒湖自殺。

原來個到都成日出事

又中

110公斤

有自以為係上帝既共產党治国，人民一切死亡情況都可以當死於大自然，死因無可疑

斤，唔係公斤

習近平新時代中國特色社會主義死法

支那斤係市斤
除二先係公斤

你知道得太多

同你一樣都諗起巨人
估唔到漫畫劇情可以係地獄鬼國睇到
作者睇得好準

1中國斤 = 2公斤
110中國斤 = 120磅左右

無可疑

你自己睇下你寫左咩

Thats why 而家禁咗巨人

sor9, 掉轉左...

2中國斤 = 1公斤...

上面天葬貼link咪算囉

搭的士入去落車，真係肯定冇硬。

屌你老母

黃木七

推痴q線 喂大佬個外賣咁樣算係點呀？ - 分享自 LIHKG 討論區

個區幾大?
咁易就搵番具屍體?

嘩屌 上面好撚不安 仆你個街

又名黃木七
估計係五行加輩份
風水同傳統野冇話美唔美感
要求美感應該睇返本名

咩案黎

應該係天葬

個學位都係買

俾動物食正常連骨都食埋啦
你見過啲狗食骨頭未，果邊可能係狼添

香港都係咁

即刻生番個咪得囉

天葬呀

無可疑真係好好用，做小好多野

點解天葬要起肉

唔清楚佢實際情況係點 照理人無專業器材幫手係好難清理一條屍清理得咁乾淨得番骨 但係比生物/微生物食哂 會有一d獨特嘅痕跡

強國擁有強大嘅Dna數據庫

斤=500克

Cls條女正到...... 好想屌

近排支共有乜高官及其家屬病重呀

唔感謝黨同政府
全家變曬白骨

黑警：無可疑

數學家

點解個個都諗動物食
中共幫助器官捐贈的姐

動物見到一大堆人就驚

落單先敢食

感謝黨

附在骨上的組織
或骨髓都會發現DNA

純骨骼組織就冇

可能買重保險呢

俾狼群食左啦

被感謝

一定係練化骨棉掌走火入魔

大陸妹幾正

有怪莫怪

已排除他殺

如果係人做
應該骨都見唔到

可可西里夜晚可以去到負二十度

驚閪，中國公安會查案？
明明鐵籠困住個人俾人揼落河佢地都話冇可疑

如果骨頭四散東一忽西一忽可以動物做嘅，用你腦諗下

感謝黨
個女都死

佢地又真係一直用斤去計…

20年前返大6,真係就咁見間餐廳個侍應靚靚地岩心水就去溝下佢傾下計，係可以直接問到年齡同體重，d 女唔會隱瞞呢d資料，唔知依家仲係咪咁…

方便d禿鷹開餐

幾令女

冇記錯有單開頭話自殺後來發現原來係做小偷俾日本警察捉左入臭格

咩地方？！聽都未聽過

願來生再做中國人

死撚左咩原因都唔柒知就去感謝黨？啲屋企人落埋去陪女啦屌

其實係去集中營

西西里亞果啲黑手黨應該好nice架啵

點解會有佢生前嘅 DNA 記錄做比對 ?

睇錯西西里

似自殺喎

傻閪

西西里亞=無人區
西西里=黑手黨

香港嗰d 家俊/俊華/頌恩
又好得去邊

咁靚女比我屌番次先死啦

咁偏僻既地方 唔埋好常見
埋屍 增加比人發現機會 又易留證據 比如頭髮之類

得返骨 比人姦殺勒死仲大機會
除非有高度墜地痕跡 否則好難判定係非他殺

應該畀党拎咗去賣身

支那竟然仲有呢啲地方

皇天擊殺？

DNA比對
點解會有?

最後幾張食人族？

好似話入到去吞咗一大堆安眠藥之後瞓咗喺度。唔知係佢食安眠藥死咗先畀動物食，定係佢未死已經畀動物食咗

對自己身材有自信咪講
同埋可以報細數

110斤， 55公斤，佢地啲斤同中市斤唔同。正常1公斤1.65斤, 禁L多小數，唔9識計，咪一公斤等於2斤囉。仲有，有啲傻Hi係大陸買大陸磅返來呃枰.….

佢都算輕都係12X鎊
差唔多170CM

係咪西藏天葬啊

極權底下嘅都係大同小異

經DNA比對

多謝黨搵返個女...啲骨

on9 香港上一代大把陳三李四啦

有樣野叫野生動物

唔講連佢都變埋白骨

乜都要感謝黨
支那人：中共同中國係唔同架

天葬唔係就咁抬上山俾鷹食咩？

生得咁靚
有乜可能唔係他殺

就算無，用啲骨嘅DNA同佢老豆嘅DNA做比對唔得咩？

盲山

條女咁正
俾動物食真係嘥曬
點解情願死都唔益下毒撚

我用你條LINK計到係55KG???

yes, 55kg = 120磅

我上面寫錯左, 掉轉2中國斤=1公斤

仲要家屬感謝黨

結論係條女覺得益毒撚慘過去死....

俾官N代姦殺棄屍無人區等野獸分食證據全滅,完案

可能唔係人骨

中國邊有野生動物

同總統冇交情

日出、中午同黃昏係差好遠

死前俾大家執翻劑啦
曬嘢

利申 好人

天葬

毛主席優先接見

天葬。。。
塵歸塵。。。。。。

DOOSHOO!
DOOSHOO!

無文化真可怕

突然諗起
啲無人區正常有車先入到去wo
正常人邊有可能步行
係咪個包車司機見到女正食完就丟低佢走人

好囉香港起名都一樣on9得未？

通常張三李四
都係啲唔識字嘅工人先會用
因為佢哋賣身契
出去申請任何嘢都要自己填姓名
唯有唔使寫咁複雜先會咁寫

所以係呢個名絕對唔係因為有文化
正正係因為冇文化
所以上一代大把嘅話
咁又點？
代表唔戇鳩？

鬼國。。。基本

推 Twitter 新手教學！！全民同我開Twitter - 分享自 LIHKG 討論區

好令人惋惜 如果佢喺台灣出世就唔會咁